警民關係本身就應該要係咁

示威者衝，警察扮下守。當示威者衝到入黎，警察就即走。到示威者達到目標，就俾時間大家散。到警察清場，示威者就會自己散。之後大家咪拋返個波俾政府囉
根本就應該係咁，依家咪大家平平安安，之前搞成咁根本就係警察自我膨脹嘅後果

不過又要睇下報紙新聞點寫

聽日場輿論戰一定唔輸得

可惜太多黑警以為自己大撚哂

啱啊

有林奠個自尊心加持係咁膨脹架啦

屌佢今日都係唔洗錢咁用催淚彈
有人比人射頭

好彩有頭盔頂一頂

班狗頭先衝果時狼到咩咁 你話呢?

等睇一哥笑話
佢唔落台我切

政府又唔洗理係，維修又用人民既錢，大陸公司，何樂不為

大家輕輕鬆鬆咪好囉
間中O下T又有加班費

不過朝早比佢哋打到仆街

咪幫黑警洗白

今日咪又係狂掉催淚彈入人群中間

射咗好撚多催淚彈喎

仲可以full gear自拍下威威豬

今日真係唔錯 直情好似讓路俾你入咁

咪係

低能，你以為真係咁呀？無政府命令，差佬敢撤退？

如果警隊高層一早識咁玩，逃犯條例一早過撚左
清場洗撚用扑摳咩，出催淚彈就散晒啦
「好在」佢地612咁勇武，如果唔係
林鄭暫緩都廢撚事！

咁我哋更加要還警察公道
成立獨立調查委員會

推

岩呀

聽日政府警察就會出嚟譴責同追究,
但係冇理會過訴求

龍和嗰班真係跑到狗咁 乜live睇唔到咩

根本就應該係咁
但今次只係民眾做得好
警嗰邊根本冇諗過想咁

政府係咩德性，警察就係咩德性

警察係 SAY，否則就係叛變

只可以講政府唔知比咩勢力裝左條緊D既狗鏈

岩

佢地朝早打到人仆街 岩岩D 催淚彈又係咁放

咁快想幫佢地洗白呀?

而家都唔係扮下守啦
走緊都放TEARGAS
得返成行記者又放

之後唔會大追捕?

唔係打人拉人吖嘛

Btw食過

政府係咩德性，警察就係咩德性

警察無SAY，否則就係叛變

只可以講政府唔知比咩勢力裝左條緊D既狗鏈

因為班仆街比人洗晒腦，無晒人性

香港人受軟唔受硬

中信出邊幾個分爆式

義士們第一round 擲走黑警

如果警察有人性
真係一路都咁樣合作
洗撚搞到咁僵
係佢地要硬碰硬

有時都唔一定係上面order嘅，當你周圍有幾萬人圍住等住衝入黎，你唔走可以點？

班速龍連number都無喎
今次明顯係班狗估唔到啲示威者be water得咁快

push啊

屌你老味, 真係毅進仔黎, 連DSE都過唔撚到

反而覺得係冇指示做咩，佢地只可以企喺到
上頭覺得未係時候派人，搞到佢地唔夠人做唔到嘢

立法清場權交給民意。民意不清場，警察不出動。善法。

唔好洗白

警察同示威者互相合作，等政府自己搞掂啦，咁樣大家都唔會受傷

Gchi

推

打份工, 咁撚勤力做乜, 你估散仔有瞥察你升

岩
大家有個交代
係啲警犬打手上身
示威者永遠要係對立面

老實講算少啦今次，加埋真係俾足警告

但佢地出催淚彈wor

百x成材？

有社工現場教仔先識收斂
冇人調停都唔知扑咗幾多個手足

呢個模式先係正確方向

留名睇切

我支持呀

咁醒就唔係黑警

其實我地敵人唔應該對住黑警
雖然佢地黑, 但無謂多個敵人
我地要對準777
就算對黑警都唔係對前線, 而係對盧狗

完全同意
清場用少左武力肯定係因為已經見到佢地輿論戰會鸁
呢度真係要再諗辦法

林志偉條撚屌真係食過屎黎

咪洗白啦屌

聽日 去感謝警察

呢個講法, 我都聽過以前老人家講過~
如果大家以後向呢個方向發展米好, 真正警民合作
唔洗警察做磨心, 一齊打倒港共政權

不過一切太遲
係人都知犬群搞公關
博國際掌聲
但失軍心

如果佢地有人性, 扮射幾粒, 但只射最前面唔好射中間

示威者，黑警，每人威一段時間咪好囉

Push

啱

強切留名

話時話公佈咗6/12實際射咗幾多野未？

今次警方好合作

我邊句有洗白？

咁撚人追人打都叫做戲 我屌你老母啦

前線食撚左幾多粒催淚彈呀
網絡軍師就收皮啦

今日班狗放行係為左做大戲
想將輿論打低班義士前線
呢d仆街黑警 死全家啦

你教育局同保安局溝通下先好

其實佢係打緊民意牌，專登畀你地衝擊立法會，到你地衝夠入夜之後即刻用最低武力清，然後政府就可以大條道理話你地係暴徒，所以唔好睇到班狗係放水畀你地

衝入立法會只係個別事件啫

你意思犯法唔使理?

假如義士日後打住民主反政府嘅旗號再做其他犯法野，輕則偷竊，重則傷人殺人你地繼續支持? 我話如果，唔係話會發生

義士連承擔嘅勇氣都冇，遮哂樣咁，好驚比人拉? 連負責任嘅勇氣都冇，學咩人勇武

利申，絕不鼓吹任何違法行為，我都反政府，但我會用合法途徑用我手上嘅選票去表達

PUSH

我屌你咩 趕示威洗唔洗放催淚放到好似放煙花咁

政府快撚d回應訴求dllm

支持警民合作

腐敗既政府係幕後黑手

屌你唔通要同你調情咩

差佬 : 唔講咁多 一開場先放幾粒催淚彈

警咩民關係
唔洗再講咩 「有事搵差佬 無事罵差佬」

我搵你係應該 你份糧係香港納稅人出
每年交咁多稅 我叫你黎幫我執返個汽水罐都仲得

我屌你就更應該 香港人出糧比你 你就當香港人係靶咁射 係沙包咁打

請大家支持終身抵制警犬運動
係自己能力範圍內 抵制同杯葛警犬

總之入到立法會舉BANNER, 有哂noise
好過門口都未入到

上次兩條鬼佬叫完開槍
而家被人點晒相開名返到英國報紙

你估而家d 鬼佬唔驚咩
一個唔好彩無得返鄉下退休

咪撚洗白！

行到去示威者建嘅防線先放 要驅散人群都預咗啦
冇衝去狂打狂噴椒已經算克制

洗白？
獨立調查黑警過度暴力@612
冇得妥協

咁快洗白？

或者永遠唔會做到朋友，但都唔好成為敵人

冇話啲狗今次做得啱，只係冇上次咁錯

唔好諗住d警察會咁好人，佢地根本大把係無人性好撚想打鳩d示威者。

啲警察真係狗 奴性太重

毅進仔點識依D

食屎啦你 又黎血債票償? p牌仔

唔好錦啦 我想唔洗切

依家警察除左實彈外做乜都冇威脅

今朝啲狗 同晏晝夜晚啲狗嘅態度係180變 痴線

陳雲：一路癱瘓公共秩序，直至北京放手，將香港踢出去。一個終日咬爸爸手的孩子，一定會被趕出家門。
警察在六月九日的鎮壓，無端端將自己的反應門檻提高，向和平示威者攻擊性開槍（橡膠子彈），過了極限，現在除了動用步槍殺人之外，沒有任何震懾力。即是說，上次的指揮官廢掉了警方的武功。Escalated too hastily over the extreme. 香港的共匪竟然去撐這種警察，可謂不知好歹。
現在是任你玩。而香港是金融中心，股市會影響中共在香港的資產估值、上市集資及股票價值，香港斷不會出現戒嚴或警察開步槍殺人的事情。
警察做錯了。現在，民眾做什麼也是對。Be water, have fun.
有一樣，是關於陣地戰的概念。街道是open field，無法定義失敗，因為來去自如。議會大樓是closed field，被政府用談判騙了而出來之後被捕，就是大潰敗。Closed field、Enclosure是英雄葬身之地。

老實，大家做番大家角色，示威者走，你咪追打，咁你咪差人，不是黑警

暴徒拎汽水留低錢 我第一次見

哇，咁大陣張，撞撚左咁耐，無上頭命令？差佬全部死撚哂，定係絛上頭命令都係劇本黎呀

聽日輿論戰好重要

唔撚係公務員
公務員出名 hea +唔做

太多狗有暴力傾向

出得黎就預左食，起碼唔係亂9咁射先
唔係得你先響現場架屌你

垃圾警狗 唔會忘記612點對市民
宜家縮左只係想攞返啲民望

屌你 放你一馬而家即刻有人衝出黎洗白

都啱
睇定d

你話為份糧既話 清場渣流灘 都算數
但次次都咁撚肉緊

今日直至00:00 可以比合格比警察
但清場洗唔洗用催淚彈呀

LegCo 判左比俊和

但其實依家佢地都想往死裡打
一開咪把聲激動到想打鳩死所有人

克警開始hea做，可能覺得俾人擺上台

唔好有幻想
佢地心裡好想打9你

大家都係為達到目的啫
正苦只會俾晒鑊係前線
今晚咪幾好
之前警犬硬踫硬咁辛苦又為乜呢

正常要係咁
但前幾次都唔正常呀頂

咁tear smoke呢

我講錯啲咩，佢地係冇承擔嘅勇氣，做犯法野仲大條道理，打住民主旗號就唔使守法?

發夢見過龍和道係咁掉催淚彈去後排，無gear嘅人都中撚曬。警犬食撚屎啦屌你老母，警你老母民關係！黑警死全家！

唉，d黑警依家叫做收儉番d咋
義士無事算係不幸中既大幸

理想就係咁
現實係香港警察只係毅進仔, 冇思考冇自由意志又唔識法律, 以為自己差佬既身份係高市民一等, 以為自己執法可以凌駕法律, 所以有任何挑戰警方既行為都淨係識用暴力打壓, ONON99咁幫政權食死貓

咪撚洗白
成班狗黎

我都覺警察今次係專登唔守立法會
坦白講 佢地有心要守我諗大家都唔會攻到入去
之後出黎扮下野趕走你地 做場大龍鳳比林鄭睇
盧偉聰心諗：拋個波比我呀拿

拉敵人變自己友

大家都係香港人

狗隻一律肥佬
我只比人PASS

大家放大家，點洗白

睇CCTVB聽日會點作

講真你當差都係r撈
咁撚上頭做咩

岩 打份工 屌 香港人鐘意做奴隸 黑警都要做奴隸 慘

係, 成班狗個覺得都仲係唔服氣

我重申 黑警冇一個係無辜

普通廢老同港豬點會理呢Ｄ野，一律睇CCTVB。政府做咁多野都係打緊民意牌，專登畀機會你地衝然後直接一律標籤話你地係暴徒，唔明點解要覺得班狗係專登同示威者合作，訓醒未

繼續無限期不合作運動
活動要係日光日白做
黑警入夜就好狼死 同埋夜晚比人清完日頭d人又當無左回事
打遊擊 一定要阻到人 唔阻人唔會引起迴響
香港人加油

切咩先？
咪又係走數撚

只係今次之後警總唔可以再圍
因為今舖變成我地出師無名

只可以話無之前咁仆街
但都係好仆街

呢個真，有位女社工？ 係度嗌咪

有狗拎箱水俾記者

P牌收檔啦你

為咗輿論，落晒order唔比亂黎啫
如果唔係實衝晒出黎見人就打啦

一單還一單
之前612仲未計數

唔好有少少甜頭就鬆懈

唔好幫黑警漂白啦。。

唔信差佬調轉槍頭

不過見到啲狗玩到點幾鐘都未收得工
幾百隻狗圍一個冇人嘅立法會
仲要執手尾
又真係幾心涼

警察們唔洗搏老命，扮下工輕輕鬆鬆賺ot錢，示威者表達完，個責任係班高官度，最多最尾比個面你地扮被趕走

push

洗白咋？

...剛才tear gas放題
之後先拎支藍旗出嚟
this is what you called 警民關係？

岩！

612 啲狗追撚住嚟打嚟射
爭好遠

你辛苦時我舒服 你舒服時我辛苦

樓豬喺唔喺現場

今朝先打到人流晒血

呢個一定

處理同心態可以唔一樣

即係心一路屌老細但要做野

似乎內部有變, 有可能已經係唔同派別上場.
1) 棄守
2) 早成個半鐘通知清場
3) 2300換更, 比守左一日ge off-duty; 由2300 更去清場, 以免果班守左一日ge失控打人.
4) 明顯地無打算arrest 同包圍.

剛才真係好驚又送人頭，真係唔想見到送人頭。不過下次啲時間唔好咁迫，早少少走，連果少少催淚彈都唔好放就最好

咪就係，之前咁搏唔知為乜

基本全線警察都支持佢班伙計打人

真係唔知你地咩心態 可以幫佢地講好說話

文宣組全面進場

屌
擺明扮死狗唔想警民衝突升級
俾你佔一佔垃圾會又唔會少忽肉
真正重要既訴求覆都冇覆過

中信大廈事件調查咗未

建制果班仆街話要追究責任
屌佢老母佢哋生cancer死啦
一個二個輪住賣港冇資格講嘢

雨傘果時中期都係打親民牌，後期咪一樣豬經偉，7警....

好老實講既
唔掉Tear gas你地都唔會肯走
佢地今次冇拉人冇捉住人黎打都算係咁
立法會又棄守
最後立法會話想散先拎個尾彩

龍匯都係啦

一定要追究警狗濫權問題
整頓下哩啲不知所謂既垃圾
要佢地重新明白自己係人民公僕

老實講
我就咁睇 今晚班犬冇咁大殺氣

其實真係關管理層點安排事
屌那星 無啦啦猛咁攻尻示威者
同派一兩個人引人去打
俾你係犬都興

on9比錯左讚你，
你估如果落order 開槍，佢地會點？

帶風向？仆街啦你

切西瓜 我想到時唔洗切

無612過度暴力，送中已經過左

認同 上頭淆底落order, 依類人邊會識得反省
識反省就唔會日日都話冇做錯
黑警冇一個係無辜

其實電視見到一行出黎就舉旗wor

今晚速龍有
睇rthk32見到
掛返塊show number嘅狗牌喺心口

唔好咁快打飛機, 之後應該係大型搜捕秋後算帳

認同你嘅講法，但唔好因為今日咁順利就對狗鬆懈
啲狗12點先衝只係因為有不反對通知書
衝得冇咁勁只係因為有記者盾同議員盾

唔好將啲狗過份美化

唔好諗住洗白
黑警冇一個係無辜

都係狗

黑警都係黑警
當日做過嘅野 歉都冇道過 懲罰都冇
佢地溫和少少就想幫佢地洗白？？收皮啦
我要佢地全部都仆街死
利申：發緊夢

咁你切硬

收皮啦P牌仔

今次比起612算係剋制
但佢地都係忍唔住手係人退緊嗰陣掉催淚彈
頭先仲要鬧記者做乜戴口罩

呢個po要置頂

示威者，冇人受傷冇人被捕 (希望冇)
警察，有OT錢，又唔洗搵命博，又唔洗畀人起底

Happy Ending

好難番轉頭啦...

你叫連登仔 唔屌黑警先睇下得唔得？

我就肯定見到藍旗出先，再出黑旗

班警狗 好想打人 好想殺人阿

你搞到佢ot 要見紅 洩忿

明明都退緊 仲狗衝

老實講
今日比你撞立會佔立會都唔做野
都算係咁啦
清場都比左成個鐘時間你走

今日係做show
尋日強姦左你，今日又著返條褲，佢依然係一個強姦犯
唔好因為佢今日扮有禮貌就放棄追究佢犯過嘅錯

佢地今日都有追人掉tear gas同掉中記者
要煲大唔難

始終都係狗

對 問題出自政府施政

試下無記者會點
不過狗仔今次知衰都係好事

又好似岩 係過多陣就話你暴徒

屌你老母 tear gas向住人射
洗你老母白

岩呀，班警察做咩咁蠢出去同林鄭頂？最前面啲咁摶真係會昇你咩？做下樣咪得，做咩咁真心。

如果可以咁 警察唔駛比人話狗 唔駛咁博命 唔會比人攻擊 示威者又可以正常示威 一石二鳥

DSE要國際認可，
就要比外國人評核水準
出卷唔可以亂來架

此外，考評局一直與基準評定組織緊密合作，確保香港中學文憑考試獲得國際認可。 英國大學及院校招生事務處(UCAS)已將香港中學文憑考試24個科目的成績納入其分數對照制度(UCAS Tariff)。有關詳情請按此。澳洲政府亦已承認香港中學文憑等同澳洲高中畢業證書(Australian Senior Secondary School Certificate)。

跟你講法做既先係香港人 醒醒目目
宜家呢班狗黎架 毅進狗邊有咁高智慧

就係幾次都響度先咁講

不如諗下佢地突然咁好死，會有咩盤算啦
我死唔信佢地會良心發現
總之要好好保護自己，唔好除口罩

留意呢個post啲P牌仔係咪想幫手洗白

咁係狗隻學聰明左

今日係算剋制
同時出面既巴打都冇硬踫硬
但我懷疑專登set局俾人入立法會
打輿論戰

apple 記者總結

其實藍衫做到身水身汗
功就白衫領晒
轉個頭佢地藍衫隻狗乸女朋友咪又係同啲白衫上司交配
咁辛苦做乜啫 係咁易交下差算啦

隻隻狗無賊捉咪要沖出黎做英雄博升職囉...sorry係狗雄

班警察仲送水比記者做形象工程

如果冇記者係中間 死撚左十世喇
普通人邊跑得到咁快

又想行返雨革條路

快啲去幫差佬遮風擋雨啦

睇下之後會唔會出埋實彈報答你

狗識做就唔好告同查任何人，成件事就會好平和

依加係講緊佢今次呢下做得好
以事論事 今次冇人比人拉同打 除左掉左幾粒上前排 都冇掉落人群 大家都好安份咁走到
如果每一次既行動都係咁 就真係幾好
不過我都覺得今次班狗係想打輿論戰

你作為警隊高層，你要向三萬忍咗四年未打過示威者嘅同袍交待㗎

下

咪又係無 委任證、無警員number

一單還一單，佢想打死你係一回事
起碼今次大家都叫control到

唔好同狗洗白

今次黑警放水可能因為七一，政府都要顧及面子

你唔記得左頭先點掉法？

隨時大搜捕

其實係之前果班挑細選過Iq同eq都低下

今晚班防暴就正常，個指揮官講野都正常啲啦

所以話養狗還養狗，唔係話養癲狗就最有用

今日清場就真係正常好多
612痴左線咁樣

有冇狗mon緊post
做返個人啦，港鐵都識

講真，今日算收貨，你唔阻我，我唔阻你

其實今日真係算適當, 如果你12號有發過夢既話

上次故意射人群，搏你人踩人

開槍瞄頭果日唔撚見佢地咁諗？

班狗柒咗迷途知返

唔好表錯情
已經冇可能返轉頭

朝早你未撚訓醒 ?

幾多手足爆缸退場呀

見到呢個post就好撚嬲，仲話應該係咁。一嚟就催淚彈，屌你老母。佢地想咬撚死你多過放水啦，on9無人頂撚住就一早衝入嚟捉人啦唔該唔好幫班驚犬洗白好撚嘔心。

如果...呢個世界咁多如果

應該係

「另外，有社工在夏慤道現場用喇叭表示，夏慤道馬路主要剩下傳媒，呼籲警方慢慢推進防線及保持冷靜，不要令示威者感到害怕。」

不過無可否認
而家克警今日真係克左
冇之前咁狼

12:00 完不反對通知書
12:05 就出第一粒催淚彈
佢哋都係想殺人㗎啦，點知全體示威人士走晒

個po做乜撚嘢
洗白白行遠啲啦

因為啲狗覺得我地針對佢啊依家 但其實如果佢地有腦就應該知道我地係針對緊佢“主人”啦 我地可以當你係人 而你主人永遠當你狗咁撚

hi mon po嘅犬隻 狗嬲嘅時候會咬人 你地都一樣

但之前啲野冇得放過

咪係囉
明明而加問題係人民同政府到
警察衝出嚟汪汪汪JM9？

同埋班議員 殿後
爭好遠

俾高層電過咪乖乖

聽日差佬就有抹黑唱衰行動

同意 落力d做戲

佢哋見今日多人啫

咪撚洗白呀!!!!

俾狗爆頭,係地下都不斷俾狗打嘅 義士

你咁樣洗白佢地點對得住班義士!!!!!

完全唔覺得佢地扮守
根本等過咗71就想打到人仆街

依加你未撚訓醒 ?

你引用錯人呀

對！問題根本不在警察、而在一直死不肯理會市民的林鄭

同意 612的所有事必須調查

12392525， 笑

係咪胡椒水 ?

咪撚幫佢地洗白

一定會有秋後算帳, 小心!!!特別揚左既義士

我有講錯啲咩，你地條界線定喺邊，抑或覺得根本如果有理由嘅話，法律係唔使遵守嘅?

屌你老味，唔好曲解我嘅說話，我係話理想警民關係應該係咁，我無講過警察之前做D仆街野係啱，都無洗白

克左但仲未達標
追人掉/掉中人群/掉中記者

雖然都會追究之前，但都唔想將來繼續係敵對，大家都係香港人

班狗仲話自己係代表法律喎

屌又吹奏班狗

今朝呢
帶住頭盔一野扑撚到d義士爆缸
近距離射鳩你胡椒噴劑

過份武力一樣要追究

屌你老母啦，你唔撚去現場食下催淚彈？

開盤估下班警犬keep到幾耐？

612都係今晚咁清場就唔會比人屌到咁啦
仲唔認612過份暴力清場

never forget, never forgive

今日真係算適當, 但係12號嗰日唔會洗到白

起左樓主底先知樓主唔係鬼

樓主係蠢

擺撚到明黑警係做緊show

睇LIVE就知, 議員記者企哂係中間做人牆咋, 寧當敵人係恐龍, 咪諗敵人軟弱

佢地應該磨拳擦掌諗住過左12點立法會大樓入面會有幾百人俾佢地打
點知走撚晒

今次黑警真係冇位插

同意！

獨立調查委員會是必須的

聽日會係另一場戰場，班狗今晚相對克制，估計係上面落咗order避免流血衝突，加埋議員社工地鐵協助下，所以義士先至咁易走到

聽日傳媒一定係大肆報導返示威者爆入立法會同埋係入面破壞咗d咩，班尻官警犬建制狗一定會出嚟聲討義士，塑造佢地係暴民，到時文宣組要做野

接落去屌姐 你知唔係屌你咪得

先舉旗 後推進
中英雙語warning
見到有警員Hold住個別衝動夥記

催淚彈掉到啲記者都大叫 你係咪冇睇到

屌你老味，咪話左食左幾次，你想點呀，係咪要吐左佢呀？

喂你點睇野架
咁放催淚彈發都叫扮吓野

放兩粒煙做下樣交下差咪算囉

已block

一次

[img]

而家唔係幫狗洗白

係戰略性讚揚呀

聽日要打既係輿論戰，連登係主戰場，唔輸得，明未？

咪係囉 點解下下都要去到咁盡

收皮啦 向住人群射tear gas呀

樓主講得岩
咁博做咩 我地出黎係為左香港 個香港你都有份
下下去到咁盡 做返個人唔好做狗

睇佢哋行路個姿態 不可一世咁
真係以為自己大撚晒

咁今朝呢 今朝又唔計?

老母好醒一路都開住直播睇
雖然見到係CCTVB有啲傷心
但係老母都識講如果警察係個閘開左掉tear gas就真係會人踩人死人，到時連佢都幫唔落啲無腦警察。
佢仲話睇直播好過睇個啲唔知真定假既新聞
好滾動

12號係嚴重過份 犯晒國際法 唔可以用12做標準

睇兩年先下判斷

我話理想應該係咁，幾時幫緊警察
救命呀

議員係前面開咪 叫佢地比時間示威者走
佢地冇理 衝去示威者到
呢啲叫合作咩

打唔洗用力？而加咁樣咁幾好 交下戲

警察難咩做姐 全球有幾多個資本主義國家係示威者乜鳩武器都無個陣會用咁大武力？

今晚係警察同示威者雙贏，政府輸

示威者表達到訴求同埋行動升級到

雖然警方都係有不正確使用催淚彈

但係都製造到一個相對以往較合理使用武力嘅形象

同埋驅散行動尚算順利

而今次政府冇得用警民衝突黎分散輿論火力

泛民又可以抽下水利用今次事件向政府施壓

今次嘅事件可以見到如果警察不做磨心，政府必輸

香港人今仗打得好，值得比掌聲自己

不過往後嘅輿論工作先係重點

大家繼續加油💪🏻

又催淚彈 又速龍 射少幾粒打少幾下就收貨

對大家都無壞

不過!

我一定會抽算佢地班仆街!

射尻我地?圍尻我地?用磚掉尻我地?

無NUMBER????

大撚把野同你慢慢玩

講得好

打到人流哂血自己又一身蟻

何苦呢

認同。兩方互進互守，根本可以少好多不必要衝突。
係之前班黑警唔知搏咩，要拎勤功獎咁款

覺得個風應該係將個波拋返俾政府

好可惜
今日只係上面order
頭先落teargas個陣一樣無情俾鳩射

太天真，14年到而家，黑警始終係黑警，以為真係放水？我夠膽講一定有事後拘捕

而家有晒直播知道立法會內無人俾佢地打咪扮下好人囉

佢地無人辭職 扮洗白 裡面啲人始終都係612 既警犬 管理層

又想洗白呀屌你老母

切J 定蛋? 一齊切聽講冇咁痛.

今晚催淚彈都係平射架屌，有冇人睇到呀

岩!

今日做個樣唔用高規格武力同圍三闕一俾班義士自行散去, 目的都係俾班濕鳩喉舌宣傳發動輿論攻勢

condom仔一路以為自己大哂
但係一早就兩邊不是人

班狗都係照用催淚彈
今次係各位義士進步咗
一日做警犬都係做狗

收嗲啦撚屌p牌仔

錦你老母p牌仔

咁佢收唔到呀佢點知你屌佢

岩呀，既然政府都唔攬你，你地咪hea住收工囉，咁搏做乜

要交下功課架, 記者有位退.

警察專業啲
用下腦就唔會出事啦
上次真係戇鳩鳩

呢個就肯定嘅

今朝打到前線班手足傷曬 有骨折有爆缸

上面有人覺得今日至0:00係表現合格

你個名 無牌

好明顯 612OVER左 之後落ORDER要留手啦

咁撚仆街
欺善怕惡

知你想講咩 出到夏慤道係有放慢
眼見有白衫叫返啲防暴退後少少
但你有無睇到前面中信 射撚咗幾多粒tear gas
下下射人群 幾粒幾粒上
如果唔係有班記者企係中間拖時間
你覺得中信個邊唔會拉到人咩
出到夏慤有社工叫撚住佢地冷靜
又有議員出嚟幫手
仲有記者影撚住曬
唔好講到係班狗自己醒覺啦屌

今晚人多，如果得百幾人實打到仆街

聽日一定屌示威者暴力入場，吹奏差佬克制
文宣有咩搞

點會無位插

政治問題應該由政府解決

今朝個個噴撚晒血

點解要講到啲黑警好似好好咁

我都係咁諗

上次612你班警察 就做左政府林鄭替死鬼
幫政府擋曬子彈又放上台

有必要做到咁絕咩?

👍👍 關係跟本就應該係甘。

咪就係。
轉返個焦點去特首！

拿，我地清到場，政治問題去返上面

黑警囉樓主

講得好 真係做樣就唔係追到咁盡
又放咁撚多粒啦
btw有冇人數放左幾多粒

yes 蘋果live 影撚住隻狗係咁射

無錯, 佢地識玩, 大家識玩, 個波自然比番林鄭

sad but true
我唔信keep住咁777依3年仲安然渡過

無錯，共產黨鐘意逐個逐個拉

唔知班警察自己同唔同意
但係罪魁禍首的確係政府
唔應該俾自己做磨心

不嬲都欺善怕惡
你地唔好唔記得佢地點樣亂鳩check身份證同搜身

準備打輿論戰

要宣傳 示威者係用最低武力進入立法會！

今次佢地冇咁狼 要讚下佢地 咁先有人聽我地講野

警察唔可以贏

啱，10幾年前有朋友係大陸參加抗日示威，d公安都要做嘢，但佢地只係笑笑口咁攬住示威者同佢地講：唔好衝啦唔好衝啦

對準返612

個個full gear出囇黎，推幾推，見到冇囇人，散band。好似做下show咁。

不過冇人被捕就最重要！有得咁抗爭落去！

老老實實又冇可能炒哂啲警察

佢地真係要自律同專業先得

班中高層一定要孭飛

一定要獨立調查

佢都要做樣 今次唔同上次 今次俾時間你走 上次係走緊都搞9你

唔好唔記得 幾多人比佢地打/射到爆缸入院

差佬學識左be water

不過留意番，今次撤得成功（無大損傷）都係因為肯接受「階段性勝利」就走，話哂政府根本完全無回應，態度惡劣。如果用一直嘅諗法嚟死守，應該就係流血收場，邊會咁順攤。所以要做到 Be Water 都需要心態上接受收放自如嘅策略。

利申覺得義士安全性命大於一切，今次唔得下次再衝，感謝義士付出

之前果班兇狠到爆炸 又無冧巴

依加個波係政府到喇 大大力射啦

仲有人話今日警犬表現係「無位插」 「處理適當」 「做得好」

班前線手足應該好撚心痛

最緊要今晚大家無事, 感恩

[認真討論]唔搞港獨唔搞分化，比多個選擇你

打少陣丁啦 咪又係抽後

其實都好難搵一個標準出嚟 呢D 野, 不過有眼睇既人點都分到

致睇緊post嘅良警
其實你哋扮工一樣有糧出㗎，捉唔到人，打唔中人
你d上司都唔會革扯你㗎，有咩留d幾十萬人工嘅高層做啦

衝左就係衝左 cctvb影晒有幾暴力 仲可以講乜

等睇聽日強烈譴責暴徒同入屋清算

。。。。現場都係散
點比時間？

收皮啦屌你老母，知唔知頭先發夢咩事呀，上完黑旗唔夠一陣直接就放催淚呀仆街

咪係 又想幫警犬洗底?

原來是社工，義正辭嚴，也情理兼備，讚

我地唔係以佢地做目標 佢地唔出嚟擋就雙方都唔會受傷 識諗嘅commander都會決定撤 保自己手足

咪撚打算幫黑警洗白啊 我屌你老母

Well Said

傻啦,一層壓一層架,點解你會比你下屬走? 係咪想以後無得升?

自己睇蘋果LIVE啦 照抄身分證

講真仇警情緒過激都無害而無一利

第三十七計-反空城計

屌佢老母查小巴呀！！！

依度太多人第一次參與大型社運

警犬厚面皮到隔半年一年再抽後算帳捉義士都仲得

仲要讚呢班人渣 ??

都話咗
即刻截查咗架紅Van

Agger雙方都唔洗受傷
on9先用過分武力

停小巴要求你除口罩抄牌搜身喎

考評局係法定機構
同教育局唔同
利申：舅父做考評局

今日係人多 會地先圍捕唔到

同埋冇左果個女人開咪係咁拖
記者又好勤力咁影佢地

今日根本就係狂掉煙+追住黎咬
咬得一個捉一個，好似612咁

炒車

警察你冇做錯到嘅
就成立獨立調查委員會還你一個清白

今日咁嘅處理先似返個差佬
我知好多差佬芒緊post
你地想繼續成為磨心
定輕輕鬆鬆交功課接下嚟就睇你

20隻狗查mk 紅van

Why not both

咁撚早出黎幫黑警洗白 都唔知話你天真定係鬼

頭幾粒催淚彈放入人群入面呀屌你

大家應該咁樣落去

每次出嚟 同警犬互片完全唔係大家目的
今日拆完門即走，唔同警犬鬥
夜晚一樣be water, ，警犬亦無需過份武力清場亦達到清場目的，唔洗兩敗俱傷

警犬好應該咁樣落去 交返個波比林鄭

今次係好彩

咪撚洗白啦，你企過前面一定唔會同意

長知識 thanks

Agger

所以文宣組一定要用盡方法將今次既價值正確咁展示，打擊警C合作既劇本！

收皮啦

屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

樓主？

大家唔好再咁天真
蘋果影緊
有架紅Van被截查

唔理你咩政治立場
打份工先得2萬幾3萬
仲要24小時 on shift
隨時要ot返十幾個鐘
仲要企 灑住 體力勞動又有危險
有得轉工好快d轉啦
就算轉唔到都緊係同佢hea 做啦
唔通搵命搏咩 2萬幾3萬 比埋條命佢咩
你打工嫁渣 做多唔會有人讚 你又沒佣分

屌，又做多左，走去查紅van

唔係第一次出黎, 之前611都有係度教仔, 同聖詩團一齊係度感化黑警

讚警察做野班人呢

佢地連紅van都截 唔撚比人走呀 屌你老味

真係無撚得救

On9喇 你班鍵戰 咪撚幫班狗洗底
出面班手足食晒tear gas 你仲班人洗底
定你傻撚到習慣左tear gas 係最低武力？

算啦
查清楚612事件都好難洗白

由fg 50k已經睇到兒登仔啲精神勝利有幾勁 衰左都要俾啲掌聲自己

以後行動
1.示威者衝立法會 警犬係咁而舉下旗 叫下mic
2.咁上下警犬自己覺得唔夠守撤退俾示威者入
3.入到咁上下影響完立法會 警犬就話開始清場
4.警犬開始清場 但跑得慢d 掉催淚彈細力d 示威者開始退
5.警退到一個點就唔追 示威者散

然後繼續重loop

最後話追示威者有過多雜物阻住 示威者又退得快 捉唔到人
警犬又做左野 示威又做到野
影響既係政府

雙贏

你有收指令去追去清既必要 但你有權選擇放慢腳步去追
你有收指令去射催淚彈既必要 但你有權射係示威者已撤退既路上面

警察無一個係無辜

你切硬

屌 仲洗白

屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

啲黑警頭先見人退仲亂掟催淚彈 只睇到佢地戾氣膨脹 冇見到號碼我仲以為果班先係示威者 天黑出黎暴動

屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

話唔定又打示威者
不過見你地講到咁清楚話走
冇得出手 條氣谷撚住

屌 班狗截小巴 逼人除口罩 影相 抄身分證 仲搜身

竟然截停紅van

屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

蘋果live

Hello P牌仔

班狗應該係預人會留守，咁就正當拉堆人，點知計撚錯數人地自動波散

唔好以為班狗有咁好心，要繼續當佢地過街老鼠，賤過倫敦金。

明明朝早先打撚到d手足爆曬缸
黑警冇一個係無辜的

朝早班仆街咪又係發癲

屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

屌 樓主仲洗白on9

仆街截紅van

你就做多左啦

屌你老母又燈

仆街有狗截紅van拉人

臨撞開鐵閘果陣成班狗起入面吠
呀madam係咁話一入泥就拘捕你
係咁打盾士氣不知幾高昂
點知差不多撞開之際成班狗極速離場
真係唔知上面落左乜野order比佢地

你老味 咪撚洗白
啱啱截咗紅 Van
警察阻記者鏡頭 當乘客狗咁屌

黑警仍然係黑警

記撚住佢地都

正常就係扮清 然後等對方散水
都係你好我好
洗撚吓吓用到咁大力

其實佢地今日讓路比你地佔只不過係配合政府制造輿論屈人係暴徒 今朝先打到仆街 根本唔應該幫佢地洗白

魔咒唔係咁用

有間紅van 比人查緊喎

佢討論下姐 有話洗白咩 唔覺

佢地咪呃到你ed人囉
個頭輕手d 另一頭就截小巴抄牌
成晚佢地要既效果係哂你身上

我班犬又玩到GTA
人又打到 彈又射到
人又呃到
得左

警犬仲係警犬
冇變過呀

根本班狗被政權洗腦

仆街！！ 啲龜截停去旺角小巴！！

On9

係班廢老先至會睇嘅啫， 佢哋睇唔睇根本都冇分別， 所以CCTVB 點講根本唔使理

依家再望下新聞再講。

所以警太咪就係on9

正

又想同警察洗白

Just for fun

係有D官落命令既， 林病， 多行不義， 整定既！

屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

慌死啲狗唔會秋後算帳咩

屌 p牌仔俾錯正評即刻炒埋紅van度

你保住一哥錦無計

唔好忘記612同今朝發生咩事!!

班狗On9姐，一開始根本冇人當佢敵人
612人地衝立法會你咪做個樣舉下盾之後比人入去囉
咁多人衝到冇人會怪你，藍絲唔會，黃絲更加都唔會
你就係都要扮正義同我地打仗守住個濕鳩立法會
比啲高層洗哂腦，亂掟彈亂射人
有啲柒頭仲On9到喺IG笑我地，搞到比人起底仲要怪人

政治問題，要政治解決
警察係解決唔倒

以前皇家香港警察有政治部，97後無左

痴線，你仲當黑警有良心？到時拉鳩曬啲義士你就知

而家嚟料啦

今朝打到仆街唔講
頭先放催淚彈唔講
尋日放過廢老唔講

佢撤退我有理由相信係有其他目的
可能做show,可能唔夠狗，可能想一網打盡

而家又發緊癲

係，推呀

幫班狗洗白？

警察之所以被賦予權力，用意係保護市民。
可惜佢地拎住少少權就不可一世掉返轉嚟對付市民，錯撚哂。

成班狗秋後算帳緊!!!!!

又想洗白
睇下毅進犬呢家做緊乜

又帶風向
屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

有冇派埋奶咀叫柯姑姑?

走！唔好塔紅van
依家逐架搜
無啦啦屈左幾個男人暴動拉走左
毒果立場Live緊

PoPo死全家！

幫黑警洗白啦？沒有一個是無辜的

收皮啦 紅van走都掃

逐個逐個當犯咁搜 我屌曬你老母呀死差佬

仲幫班賤種洗白

真係唔拘，可惜
1）走緊仲放催淚彈
2）日頭扑到義士成口血

而且佢地阿頭話我地係暴徒，呢個「警民關係」光環真係比唔落

仆你個街
你今朝在唔撚在場架屌你老母

屌你老母仲洗白？

係有D官命令佢地往死裡打既， 林鄭多行不義， 整定的

無得輸哩獲，一定要清算警察

win win

予以強烈譴責，1賠1

樓主你開心得太早喇

收皮啦你幫驚犬洗白屌你老母

而家蘋果 live
成班狗變返狗喇
條差婆當正人係犯咁喎

屌！班狗截紅van 上面全部都係示威者！

比個五千個正評既人睇警犬既仆街

如果612係咁處理，就唔會有200萬人，就唔有有+3

和理非傻撚, 狗打我地出手d力就打哂飛機愛與和平感動警察? 插你十刀 今次插輕d就謝主隆恩, 奴性咁撚重

截車 影樣 查袋 搜身
黑警勢不兩立

收皮啦截緊人

今朝打人點呀
催淚點呀
冇number點呀
上紅van點呀
仲話應該係咁？

洗白唔夠一個鐘
就近6000個連登仔炒車了
清算緊啦屌你

個POST唔夠1個鐘就炒車啦,唔好俾狗狗咁大期望啦樓主

理想畫面當然係咁啦

今次合作一清就走 個氣氛咪幾好

一齊對付仆街政府！仆街建制議員！
自己賣港賣就好，唔好將所有香港人放曬上枱
自己 un un 腳收錢！

ok

樓主斯德哥爾摩症候群

岩 班狗又好做 我地又好過

死黑警

我意思係你調轉左用
而家你切硬

收皮啦死黑警！

講真 出催淚彈幾好
唔通你想近身比人打到仆街

而家班黑警全城大搜捕

抄曬車啦傻豬
清算緊紅van果班
其他手足睇路呀
小心為上

你睇左最新update未 唔好讚住佢地先

X2 !!!!

究竟你地點睇到我讚警察？明明我就係講緊大家嘅理想關係

del post la 好嗎

咪撚on9 畜龍照無number 朝早人照扑 頭先催淚彈照不停射 而家逐個截住抄牌 如果警民關係本身要係咁嘅話都幾撚可悲

D狗都係打份工 都唔明佢地點解要咁出力
搏有勤工獎咩屌

人地PPrb狗黎錦係要出個洗白post呃9下你地

屌你老母係咪唔撚記得今朝龍匯道啲狗主動攻9我地

利申發夢血口罩係我隔離 但係我救唔到因為比長盾推緊 食左勁多棍 右手到而家仲震緊 啱啱先走

係咪傻撚左
食懵你呀

［有片］6.12指揮官俾英國同鄉當面屌鳩

狗改不了食屎

狗改不了吃屎

俗語有云：狗改不了吃屎

理想
我都想你唔好再ff la

過一排搵到證據就拉9你喇 咁快就打飛機

垃圾post都有六千正評

屌你老味連尼住快啲取消正負評系統

diu

唔好對狗鬆懈

屌佢老母,秋後算帳快撚到呢,咁快就查小巴捉鳩人,成班食屎狗

傻撚左？ 狗可以抽後算賬

竟你地點睇到我讚警察？明明我就係講緊大家嘅理想關係

真係無人打出唔到啖氣

紅van、各MTR出口都捉緊人呀 狗就係狗

2舊都係屎

已經做緊

咁既post 都咁撚多正評係乜事
警察係應該保護市民

保護from 罪惡，暴力，暴政，惡法呀

樓主含撚啦！

永遠記住佢地

香港人真係好撚善忘

朝早打到你一仆一碌 夜晚就洗到白一白

你落街食茶記都可能比人屈啦

咁快忘記半個月前...

竟然仲有人幫黑警洗白真係痴撚線
而家已經有記者影住黑警上紅VAN錄人樣

而家秋後算帳緊
見到啲正評真係好無奈

你唔係覺得啲狗今次係助攻呀

佢地未試過攻立會，開會傾戰略乍傻鳩

你哋係咪誤會咗樓主佢似係講梗警民關係”應該”係點 唔係依家係點

班撚樣實後悔當初推通識科

仆街！！ 啲龜截停去旺角小巴！！

推比人

屌，真係無撚辜，個個上曬頭

收皮啦
啲狗截停緊人哋小巴點曬義士相
準備秋後算帳喇戇鳩

收皮啦 冇一個黑警係無辜架

屌你老母黑警啦 而家截車搜查
咩撚野好關係和解呀 咪撚on9啦

咪玩啦 依加啲犬都係咁撚狗

啲狗今日扮兩野 你就信？
唔好唔記得612呀

樓豬del啦驚犬冇令大家失望過，已經周圍截義士
好多人喺未截嗰陣正評咗

推到比克察睇到

唔好自己人鬧自己人, 出post 果陣未有截紅Van 單野

下 搜緊紅van喎....

佢地根本係敵視真香港人
覺得自己「除暴安良」
冇計 鬼叫佢地既生活圈子得返黑警

你估佢地好撚克制呀 班狗想贏輿論戰 先扮到好乖咋 班仆街係出面落曬天羅地網 諗住拉想返屋企既手足架啦 大家萬事要小心 唔好比班狗呃到 狗係改不了吃屎

睇下依家搜小巴啲狗，讚啲狗？？？屌佢老母啦

要現想，都唔會想與警犬同伍囉
咪撚幻想同佢址上任何關係

佢要捉人都係公事公辦，立會被破壞
只少佢地無再一槍啪埋黎

連仔請del post

黄絲示威者與警察誰才是弱勢的一方

黄絲示威者
打警察，藍絲=犯暴動法法坐監，咁就一世
業餘裝備，全部自費
示威只係partime無糧出，長時間請假會比人兜，生計不穩，至在為香港未來既良心
警察
打示威者有法可依，升柴加薪
full time有糧出，比人告坐監都有安家費，出賣良心
full gear,催淚彈，有槍，政府供應
OT:
當權者
訓住係度歎冷氣睇你地鬼打鬼，適合時間輕鬆完成任務，香港爛左就移民

歡迎各位再補充

班俾人洗咗腦嘅狗狗唔係會諗 如果今日義士冇撤 啲狗就會一粒粒彈咁射埋嚟 佢哋從來唔覺得自己應該企市民嗰邊 只係識做一隻忠心嘅狗

屌你老味，你曲解我意思仲要叫人del我post?

柒你就柒啦 柒就潛啦

唔撚想同警犬有關係呀
屌你老母！

秋後緊

啲狗唔識玩，吊樓主做乜勁？

點柒呀大佬？

一句覆完你
示威者未達到目標

樓主唔好認為佢地射係經過左考慮定收風，由我地聽到消息之前已經射左十幾粒呀
本身使用化學武器已經唔係人道既事
利申射波

佢地仆街唔識做關我咩事

岩岩紅隧口 警畜無差別截停搜身抄牌影相
根本狗性難改 咪撚再洗白

話口未完

狗改不了食屎

咁警察真係唔應該係依家咁
樓主都係表達下同正常係好既警察既警民關係應該係點
唔洗屌得咁大力掛

ff下算啦，現實根本唔係咁

應該係點？

屌 樓主自己柒咗就咪撚兜啦
場波都未踢完 就衝出黎指點江山
然後再暗讚對方後
話自己個講法係應該點點點？
收皮啦！

Mon緊post嘅低級黑警學嘢 同返你阿頭講咩叫警民關係

屌 放推俾你班友入去搞串party 你地快快手搞完11點前走哂大家咪開心囉
根本就應該一係快d走 一係留等到犬黎就正面衝突
好啦 衝突唔夠揪 但走又唔走喎 留到人地上哂gear黎先走 點解要咁？想執個tear gas翻屋企留念？

就係屌佢太理想
一d都唔符合現實

你究竟講咩撚野
我邊句有讚？講理想關係點樣讚

hi mon post狗
發夢嗰陣有狗同我講危險小心啲，天真咗
結果周街截班撒退咗嘅義士
依家覺得好撚嘔心

唔好洗白
紅VAN件事點算

政治正確

收嗲死狗犬一睇no2字頭死警犬屌你老母

咁差狗去小巴捉人點計？

依家周圍搜車搜人點計?

柒到喊

係，咪撚幫佢洗白
佢而家知我哋識走下次只會更早清場/用催淚彈更密

仲講
你收撚皮啦！
唔撚想同警犬有關係呀
屌你老母！

你係咪要玩黑色恐怖呀？
2字頭有咩問題，邊撚個係警犬呀？
完全失去理性做咩撚事

唔好傻，佢地收咗order要克制

下次收order叫佢地開無雙佢地一樣照開

樓主唔好嬲
睇睇正評數字
好多人明你講緊咩

屌你老母狗 死全家呀

唔需要再幫班仆街洗白、佢地今晚根本想殺人咁。
只係示威者走得快、依家佢地一肚火周圍查車

咁過份使用武力算唔算公事公辦

截車有冇解釋點解截

我屌你老母都係公事公辦啦岩唔岩弱智

正常程序。。

扮下守? 打你用少d力就警民關係? FF多陣好啦又要比人搜身查牌, 支持良好警民關係

切定先都得喇你

樓主回唔回下我呀

#226156 ban得

重有咁多人比正皮
究竟知唔知依家岀面發生緊咩事

縮返落你老母個閪到啦

有無記者跟住影呀？好擔心
d記者一影唔到d狗就發癲

你擺明係暗示緊今日係理想嘅警民關係啦 仲兜
我想講今日都未撚係理想警民關係喎
佢係舉左旗 但佢未舉D人已經散緊
佢是是旦旦舉撚完做下樣就幾粒幾粒咁掉
掉入人群 追人掉 掉中記者
咁樣叫理想呀

集體炒左車

宜家大搜捕

ban咩撚野呀？
唉屌，離撚曬譜

垃圾post
做搖令人放鬆，依家有好多巴打搭紅van被記ID 同埋被狗撚呀

睇紀錄知樓主係自己友, 但今次絕對稱唔上係理想關係, 人走佢照射催淚彈已經係好撚過分, 諗下2014點解大家會突然走曬出黎? 就係因為催淚彈係濫用警權, 極端情況下係可以致命既武器, 絕對唔應該咁對撤退緊既人鳩射

等睇你切

唔好幫啲狗洗底喇 睇下apple live先啦

出面真係拉緊人
大家都嬲
明你講咩
但呢個時刻不適用住

屌佢地扮嫁咋 清算緊 旺角同紅隧都截車
遲下再睇cam逐個清算今晚入立法會咁多位義士

警察應該咁做
可惜警犬唔會咁做

無論點都好，一世唔會忘記612佢地點對手無寸鐵既示威者

屌捉鳩坐車走嘅義士

屌你老母臭閪走緊都食撚哂蛋叫理想關係屌你老母睇下現場咩環境先啦

沒有黑警是無辜的

始終警察都係毫無誠信可言

理想關係係咁，但今晚唔係
依家係截查同倒義士啲嘢落地

咩叫 應該要係咁?

入黎睇下邊6800個人炒車

好心睇野睇長遠啲先下定論喇 呃完正評 你自己再睇下出面而家發生咩事喇！

收皮啦，邊撚個同佢地有關係?

屌你老母咪撚洗白
班狗永遠都係敵人

今晚都算過份武力?
係咪唔啱聽就要屌老母? 你同d黑警有咩分別?
只係識屌老母，一直同警深化仇恨有乜用?

咪撚諗洗白呀！班仆街冇變過！
而家係咁查紅van

大大力炒咗埋部紅van度

收撚皮啦
依家警犬都係下等生物咋

強烈譴責警隊任由示威者進入立法會！！
促請警隊嚴正執法！！

（明既就明 唔明既姐係冇去）

可能無貨留後用先放慢手腳

過份呀
做乜要用tear gas ?
點解要向人群射？
點解要平射？
點解係散既時候都要射？

咪同佢地洗白呀 你條柒頭皮

一日速狗唔撚戴返警章
佢哋都都只係狗
唔好洗白
佢哋只係工具
唔撚係人

其實真係唔洗咁急幫警察講說話

洗你老母白咩屌

洗你老母白

on9

唔好幫狗洗白

警方一巴打撚落樓主度
狗只冇更賤
本身都有少少好似樓主咁諗
今後再冇一隻狗係無辜

依家玩走撚左都全城搜捕

贊同樓主
但當我見到班差人截紅van查人既時候
就知道班差人冇救了

7k正評

唔好洗白 唔該

畜牲始終係畜牲，咬少你一下就讚？
拎漂白水浸都唔撚會變白呀

等人散哂再查小巴真係好撚賤

洗白仲要有6千幾人正皮

睇完架紅VAN，有冇人後悔自己咁撚ON9比正皮

On9一黎就三粒催淚彈 仲要d人走緊都仲射 你覺得唔係過份武力？係咪一定要打到頭破血流先叫過份武力？

6 千個正評我屌你老母

狗點洗白都唔係變成人

想洗白?

屌你地班狗冇一個無辜
係你地自己唔要洗白機會
成班賤種

咪撚發夢 仲信班仆街？

應該係咁
抄鳩你牌啦應該係咁

屌你老母臭閪

想幫班含家鏟洗底 ???

警民關係係應該凶神惡煞咁追趕示威者、以射催淚彈為樂、以羞辱被搜身嘅示威者為快感？

我哋嘅兄弟仲喺外面未返到屋企呀！！！ 咁快想話差佬都係好人？食屎啦

P牌仔收皮la

成班死仆街扮好人

成班跟風狗冇撚得救
前日撐警大會班警犬默許班藍絲犯法
香港人既記憶力又再退化???

跟住無記者就用盡一切手段捉番你

算啦 冇一個警察係無辜

我俾左正皮 事實應該係咁

但係香港警察 我屌你老母 你做乜撚野都洗唔到你地既所作所為

負皮係我比既
一晚既克警就想洗白？

今朝早同棍嘔人 亂鳩咁掟彈點計？
撐警個日幫撚住曬班廢老點計？
612既濫暴濫權點計？
比正皮既諗緊乜鳩？

仲要而加一散場就秋後
黑警全撚部仆街冚家鏟呀！

咪一樣亂射

我屌你老母警犬！

一早就話呢班黑警係無撚得救架...

仆街警犬你地係狗就一世係狗呀
做過咁多衰野唔好以為冇人記得呀警你老母

屌你老母而家班狗逐架車搜，黑警冇一個係無辜

不了
黑狗是不能改的

證明上次唔係香港警察

仲成日話咩連登公投
睇吓呢度啲正評
唔好害死班義士啦唔該

唔好意思 港共警狗已經冇得返轉頭

死黑警 想秋後算帳

枉我發夢一句粗口都無講過陪你班狗罰企
辭職啦，你地班狗朋友真係好仆街
sorry 一日唔辭都真係要屌晒你地咁多隻

前面有人講過一早肯散就唔洗咁

諗下繼續同警打對台有咩好處

唔啱聽就算，祝你地好運

黑警無一個係無辜

深化仇恨？
依家啲狗無話放過我哋呀
我肯放低對佢哋既仇恨
咁班狗呢？我敢寫包單上面落Order話要收你皮
佢哋一樣會照做
對敵人仁慈 即係對自己殘忍
經過咗咁多事都唔明白依個道理？

輿論戰呀
秋後算賬呀
截紅van呀
呢啲係乜撚嘢警民關係？
正評班人傻撚左？

但佢地都係黑警

依家現晒形啦

收皮啦 人地散緊仲舉黑旗?
舉完一陣就幾粒幾粒tear gas咁掉?
佢唔掉D人唔會散咩? 適當武力呀?

樓豬del la

你要咁講,呢到成個post都係帶緊風向啦
家陣警察就擺明係做緊公關show,做返好個形象嫁啦
而家再搞警總真係無好處嘛
更何況,目標清晰返,集中係反送中唔係好事

點會
佢地知係鏡頭前硬碰好唔著數擺明捉你散水落單秋後算帳
It’s all planned

咪又係到帶風向啦 只係班差佬今次策略成功咋 邊有咁易洗白呀

咪係
咁我都明嘅 狗又點識做人呢

樓主食過催淚彈一定唔會咁講野

咪走數

開始捉人啦

幫敵人洗白,on9

你地無做錯到.jpg

屌你老母咁撚多正評？
紅隧 紅van
狗改不了食屎
香港警察係垃圾係狗

目標幾時唔係反送中
我又好想聽下

甩咗個P牌先再講啦

你睇你幾on9

但係去截紅van?

黑警自己EQ低 意志水平低
唔可以怪市民反擊or暴力

雨革起 狗同人民就係勢不兩立

唔見佢地拉晒琴日班仆街藍屍
黑警冇一個係無辜

On9係度幫班狗洗太平地都7七幾正皮

正評仲升緊，屌

依家係講緊警民關係呀可？
不如講一早大家遊行完就散就乜事都無啦，叫下開路，警方應聲開路就係最良好既警民關係

警察從來唔應該係市民既對立，應該係同民意同一陣線
你講得好岩

依家民意係點？接受政府說辭？希望追究被補者？
如果我係警察，我會辭職/保護示威者

(入完學堂洗完腦未必仲有呢個思考）

其實班黑警可以敵視民眾去到咩地步。屌佢老母，做完場扮克制清場show, 輿論攞夠分轉頭即刻封路想拉人。無恥至極

所以話後生仔好易比人呃
警犬唔會有好人架啦
係有良知嘅都一早辭左職

樓主要比人binc了

最後咪立即清算截晒d車逐個check lo

笑撚左

正評果班咪跟風啦，扮和平清場再拉你咋

樓主我諗你以後唔到最後一刻
你都唔好下定論開post啦
莫講話俾人binc
我諗你自己起身睇番班癲狗喺你訓左之後做過d乜
你自己都想摑自己幾巴呀

警你老母 狗黎架全部

so simple, sometimes naive

fk the popo

ON9 POST

屌你老母，又洗底
你有冇食過彈呀
又冇比人零距離用噴霧射面呀
試過你就唔會講得出呢d野
佢有得打你
一定大大力唔會留手

收皮啦樓主

正確

班差佬應該收早翻屋企 涼冷氣 睇緊直播

屌好明顯收order做嘢，咪撚講到班仆街冇責任咁，擺明局嚟

推比你班黑警睇 最多下rd唔叫你黑警

屌你老母臭閪，依家啲警犬截停小巴上車拉人，警乜撚民關係呀傻閪，食彈食撚到上腦呀？

去到呢個moment我仍然相信狗只是公僕！

Sorry 唔小心負皮咗
我係想正皮
正皮+1
洗唔到白洗唔到底呀hi!!!!!!!!
Never trust them!!

咪係 仲話而家平平安安 平條撚咩朝早打撚到人爆曬缸

唔撚洗理個傻閪樓主
你咁撚鐘意警民關係，咪去落雨幫下d狗遮雨囉
之後比人打到仆街就岩嫁啦

[black]黑警[/black]

屌你啦
扮下守
催淚彈呀dllm

咪撚洗白啦

係咁咪幾好囉

衝唔衝到都話係暴徒架啦

咁次好早就提散水 話會短時間內清場
係得翻4個死都唔走
最後一班人抬佢地先走

4點 唔洗聽日

警民關係？咩黎？
只為5毛效忠

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

大陸勢力

屌啦 根本成個就係一個局
鏡頭前做到極克制 俾時間人散
背後set哂road block ready點相
仲要無鏡頭影住 佢地為所欲為

洗你老母白 成桶漂白水淋落去

留名睇走數

臨尾咁小人仲係咁放彈
俾完你走又set哂路障又截車
俾正評個班天真過天真嬌

絕不能原諒黑警！

7000個黑警比左正評? 我發夢係龍和道比黑狗追撚住打同狂射催淚彈

概念係好，但而家啲狗自尊過度膨脹，當咗自己係主人。今晚人地做大戲，用清場搞公關，所以只係好彩，都感激傳媒殿後

一日係狗終生係狗，咪撚洗白啦屌你老味！

事實係佢哋大撚晒
唔係咁好彩有記者影住
朱經緯7警都唔會告得入
其他影唔到嗰啲，有number投訴都無人受理
監警會係廢，警察投訴科又係廢

今次旗都唔舉，一落車都就放煙喎

好心你開多啲直播睇 或者去現場睇啦on9仔

同你解釋都哂9氣

姐係你老母俾我屌呀 你唔反擊坐係到睇住 咁就叫你口中唔深化仇恨 香港今時今日 都多得你衣啲人唔多

無知

你真係好撚on9😂😂😂

上通識堂聽多啲書 同埋早啲訓啦要返學呀第朝

天真寶寶

聽講啲狗就嚟崩潰
日日返工有ot賺
假都唔駛放
示威幫你日日賺

人少照樣咬
人一多就大壓力
應該中信包抄單野太離譜
搞到唔敢輕舉妄動

秋後算帳啫

樓主應該冇留意人散之後發生既事

人少就仆街

突破盲點，原來警察哥哥姐姐幫緊我哋

切定先都得

唔係呀嘛你真係以為警民關係會改善咩？改善咗就唔會set曬roadblock啦,特登畀啲記者影下你哋響入面搞乜ja

警民合作一齊對抗中共/政府就可以接受

警棍放題打爆頭喎

外國不嬲係咁

唔通為你個政權摶命

但外國有政黨輪替

所以差人有顧忌

香港唔同

佢地唔使怕政府換人後被清算

好多p牌仔俾正評 唔留言
屌你老母話緊你死警犬繼續mon post啦臭閪

cctvb live 影左幾秒班黑警落荒而逃既片

強烈要求樓主叫連仔del post以正視聽，如果樓主仲有良知就唔好比呢啲誤導post流傳

尋日果班似返個警察

收皮啦 佢地要扮到好克制 忍讓示威者
咁柒婆先有野屌呀 用下腦啦 朝早先打柒完你咋

琴晚佢咪又係就咁射d催淚彈入人群到 又包抄 又追打
狗改不了吃屎

好彩立法會入面嘅人走得切 不枉出面有班兄弟係到頂著

內外嘅 手足 都辛苦啦

由佢沉啦 仲推就五毛警犬

你要切了

巴打要留返條j

根本就應該係咁 , 係犬隻自甘墮落做政府打手

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

有幾平平安安？而家玩緊公安式白色恐怖呀dklm

一早就應該啦 大家都唔使咁辛苦

支持 警察 遊行咪做到囉
擋住 ，隔開2邊 打人既 唔拉架

警隊為個閪女人變走狗值得咩

毅進仔EQ太低又比人洗晒腦邊識諗呢啲野

屌你老母
尋晚龍匯道有撚樣開槍趕人走
有人中腳 好似係骨折

你唔撚知就收嗲啦

未撚講其他野 屌你老母臭閪

仲搭膊頭請佢走

咪撚幫黑警洗白啦
克制只係標準
依家政府要搞輿論戰先咁「克制」咋

狗改不了食屎呀

英雄所見樂瞳

pish

班狗比人洗左腦，以為自己面對緊咩國難咁
覺得自己fight得好撚偉大
點不知被人當狗咁撚

AGREE

事實上，做警察嘅唔需要讀好多書 無咩點受過教育更加缺乏好多獨立思考，上頭叫做咩味做咩囉

咪

岩！ 做狗洗米咁盡責